深水埗69歲婦人遭電單車撞低昏迷

深水埗發生交通意外。今日(13日)下午約5時半，一名姓鄭(37歲)男子駕駛電單車，沿汝州街往西九龍中心方向行駛，至北河街交界時，一名姓梁(69歲)婦人橫過馬路，鐵騎士疑收掣不及，電單車把梁婦撞倒，她重傷倒地一度昏迷，途人見狀報警求助。

救護員接報趕至，替梁婦急救後再送院搶救，其後回復清醒。鄭手腳擦傷，酒精呼氣測試為0度，其後亦由救護車送院治理。警方封鎖現場，現場遺下血漬，意外原因仍待進一步調查。